侮辱警徽有冇罪

想整啲嘢畀大家玩下， 想問下會唔會出事
唔該大家

急問

唔好做危險野 可以做嘅野已經多到數唔到 政府表現太worse 先保障咗自己先 警方做野開始亂黎